Meizu m5 note買俾老母用好冇

老母想要開機掣係機面
有咩平價選擇？？

不孝